可唔可以學識,唔好再同齊裝齊陣防暴硬碰

兩個月啦
仲守road block
同齊裝齊陣防暴硬碰之後比速龍拉晒
set完road block,防暴到左就走啦
防暴本身就係road block
你明唔明玩法呀屌